**Цель задания**

Мы научились доставлять новые изменения на сервер и разворачивать их там, чтобы пользователи всегда видели актуальную версию продукта. Теперь повторим всё с самого начала, но решим дополнительную задачу — приложение должно архивироваться и быть доступным для скачивания на сервере.

**Что нужно сделать**

- Создайте и зарегистрируйте ваш собственный GitLab-раннер.
- Добавьте для вашего пайплайна шаг с развёртыванием на сервер.
- Сделайте автоматическое обновление веб-страницы.
- Добавьте в пайплайн команду для архивирования вашего приложения и разместите архив на веб-сервере, чтобы его можно было скачать.
- Сохраните все изменения пайплайна в вашем репозитории.
- Отправьте преподавателю ссылку на репозиторий и файл с архивом на вашем веб-сервере.
